有無巴絲識解六爻?

想問今年工作前程,可以轉工嗎?THX